戰神伊巴謙莫域真係好撚有霸氣...

球壇最有霸氣莫過於呂布

有名你叫

佢獅子復元先屈

去撚左邊？退左休？

好似入咗棺啦

抵比人打斷骨

燈能左去銀河

獌呢 ？

Champions league qualification

ajax同psg計黎有咩意思

原來呂布個名咁黎

戰神？

戰神係巴迪高

十足十嗰d過度活躍嘅戇鳩仔
做埋堆戇鳩嘢然後有班白痴就話佢霸氣乜乜柒柒

去幫你老母執骨呀

伊巴比獌聯用完即棄 冇伊巴邊有歐聯踢

伊巴條撚樣都有今日

.

上年斷腳 無續約住又話 condom
明明就伊巴唔想白逗人工
之後好番續約成班反曼賤種又盲撚左呀
而家又傷到無態大家和平解約比佢去掘金
又話condom
反曼反到個閪腦生草 懵撚左咩

獌迷:已征服英超

點都係condom 仲要伊巴踢左一年無英超就話佢失敗 有位球員踢左十幾年咪又係一個英超都無